Goed, Ik probeerde het beste kon ik voor kinder verzachten it up ergens voor mezelf door te zeggen ik was brung up wicked, dus ik oorlog niet zozeer te wijten, maar iets in mij zei, "Er was zondag-school, je kon een verdwenen; en als je een gedaan ze hadden een geleerd dat mensen die fungeert als ik had gehandeld over die neger gaat naar het eeuwige vuur."
